尋日開始勁多爆竊案

死黑落真係好撚狗